<personnage>
  <nom>Bréanne Bourgeoliesse</nom>
  <genre>Féminin</genre>
  <souche>Audouin</souche>
  <profession>Charpentière</profession>
  <attributs>
    <positif>Alerte (Subtilité débute à 3)</positif>
  </attributs>
  <competences>
    <subtilite>3</subtilite>
    <charme>1</charme>
    <chance>1</chance>
    <dressage>1</dressage>
    <nature>1</nature>
    <charpentier>1</charpentier>
    <savoir>1</savoir>
  </competences>
  <materiel_professionnel>
    <item>Scie</item>
    <item>Forets</item>
    <item>Clous</item>
    <item>Maillet</item>
  </materiel_professionnel>
  <valeurs>
    <endurance>6</endurance>
    <chance>1</chance>
  </valeurs>
  <particularites>
    <item>Acquiert un nouveau tour à chaque rang</item>
  </particularites>
  <foyer_ancestral>
    <nom>L'Abbaye de la Pomme d'Or</nom>
    <description>Abrite un vieux pommier nommé « le Compère » dont le tronc a presque la forme d'un visage ; il aurait parlé à au moins trois reprises</description>
  </foyer_ancestral>
  <objet_special>Une épée courte gravée de runes (1D6)</objet_special>
  <tours>
    <tour>Présentations: Vous apprenez le nom complet et véritable d'une créature vivante dans votre champ de vision</tour>
  </tours>
  <reve>Préserver la recette de tarte aux pommes exceptionnelle de Madame Pimbêche</reve>
  <contexte_du_reve>Madame Pimbêche, une vieille Audouin talentueuse mais orgueilleuse, est gravement malade. Elle refuse de partager sa fameuse recette de tarte aux pommes, risquant de la faire disparaître à jamais. Bréanne veut préserver cet héritage culinaire pour la communauté.</contexte_du_reve>
  <etapes_du_reve>
    <etape1>
      <description>Gagner la confiance de Madame Pimbêche</description>
      <defi>Madame Pimbêche est méfiante envers tout le monde. Bréanne doit trouver un moyen de se rapprocher d'elle, peut-être en l'aidant dans ses tâches quotidiennes ou en lui tenant compagnie.</defi>
    </etape1>
    <etape2>
      <description>Découvrir où est cachée la recette</description>
      <defi>Madame Pimbêche garde la recette bien cachée. Bréanne doit observer attentivement et rassembler des indices pour déterminer l'emplacement du précieux document, tout en respectant l'intimité de la vieille dame.</defi>
    </etape2>
    <etape3>
      <description>Obtenir l'accès à la cachette</description>
      <defi>La recette est probablement gardée dans un endroit verrouillé ou protégé. Bréanne doit trouver un moyen d'y accéder légitimement, peut-être en se faisant confier une tâche qui lui donne accès à cet endroit.</defi>
    </etape3>
    <etape4>
      <description>Mémoriser ou copier la recette</description>
      <defi>Une fois l'accès obtenu, Bréanne n'aura que peu de temps pour mémoriser ou copier la recette sans se faire prendre. Elle devra peut-être utiliser ses compétences de charpentière pour créer un outil qui l'aidera dans cette tâche délicate.</defi>
    </etape4>
  </etapes_du_reve>
</personnage>
