<personnage>
  <nom>Dagonet Margine</nom>
  <titre>Monsieur</titre>
  <souche>Vauclair</souche>
  <profession>Comedien</profession>
  <attributs>
    <positif>Instruit (Savoir débute à 3)</positif>
    <negatif>Allergique à tout (-2 à la valeur d'endurance)</negatif>
  </attributs>
  <competences>
    <savoir>3</savoir>
    <charme>1</charme>
    <chance>1</chance>
    <dressage>1</dressage>
    <nature>1</nature>
    <comedien>1</comedien>
    <subtilite>1</subtilite>
  </competences>
  <materiel_professionnel>
    <item>Épée de bois</item>
    <item>Miroir</item>
    <item>Nécessaire de déguisement</item>
  </materiel_professionnel>
  <valeurs>
    <endurance>8</endurance>
    <chance>1</chance>
  </valeurs>
  <particularites>
    <item>Inflige 1 dégât supplémentaire lors des attaques</item>
    <item>Augmente sa valeur d'endurance de 1D6 à chaque nouveau rang</item>
  </particularites>
  <foyer_ancestral>
    <nom>Corcolline</nom>
    <description>Au sommet de la colline la plus haute et ayant la plus belle vue</description>
  </foyer_ancestral>
  <objet_special>Une très imposante trompette gravée de runes</objet_special>
  <reve>Visiter toutes les tavernes des quatre marches</reve>
  <etapes_du_reve>
    <etape1>
      <description>Créer une carte des tavernes des quatre marches</description>
      <defi>Certaines tavernes sont secrètes ou réservées à une clientèle spécifique. Dagonet devra user de son charme et de ses talents de comédien pour obtenir ces informations.</defi>
    </etape1>
    <etape2>
      <description>Obtenir les fonds nécessaires pour son périple</description>
      <defi>Dagonet doit monter un spectacle itinérant pour financer son voyage, mais il doit d'abord convaincre une troupe de comédiens réticents de le rejoindre.</defi>
    </etape2>
    <etape3>
      <description>Visiter les tavernes de sa propre marche</description>
      <defi>Une taverne locale est réputée hantée. Dagonet doit résoudre le mystère pour pouvoir la visiter sans danger.</defi>
    </etape3>
    <etape4>
      <description>Voyager vers les marches voisines</description>
      <defi>Le passage entre les marches est gardé par un troll qui demande une énigme ou une performance en guise de péage. Dagonet doit trouver un moyen de le satisfaire à chaque passage.</defi>
    </etape4>
    <etape5>
      <description>Visiter la taverne la plus difficile d'accès</description>
      <defi>La dernière taverne sur sa liste se trouve dans un endroit presque inaccessible. Dagonet doit organiser une expédition pour l'atteindre, peut-être en recrutant ses compagnons d'aventure.</defi>
    </etape5>
  </etapes_du_reve>
</personnage>
